用假資訊撚狗，令佢地唔可以再係TG帶風向

今日發生咩事大家都知，不多討論啦。
現場情報唔流通，大家都緊張義士，唔怪任何人。

但要正視既問題係，Telegram係出現左好多假資訊，包括幾點清湯，又熄燈又斷網等等。
如果每次都有狗放假風，製造恐慌，的確係幾大影響。
而且[ 已FC ]亦都其實打兩個字就可以，要帶風向係好簡單……

為左解決狗既假情報

因此我認為大家下次遇到類似既資訊潮，可以一齊派膠

例如

緊急！一手一手！請廣傳！(已FC)
1820 我有一個朋友既親戚個仔個男朋友個SP係警局做，佢話警方出動左閃光暴龍獸，即將向所有示威者發動鋼鐵尾巴同埋AK掃射！

(已FC)緊急！一手請廣傳！
1812 警方內部有人確認左，會喺7點嗰班機之後拉大隊圍城！仲話內部會派出一架重形兵器，聽講佔成四條行車線咁闊！
1814 上頭落左order話一個叫 天人嘅行動會馬上展開，指揮官刹那會揸住部唔知乜能天使進行清場！唔好留lar!

Fact Check左！快走！我親眼見到覺醒左替身能力既劉馬車入左警察中間！同警察討論緊戰術，佢考慮係輪椅上面開銀色戰車，而且之後仲會考慮派出更多替身使者！

可以發揮大家創意黎派膠，反正就係諸如此類。

有人可能話「你咁樣會害埋自己友真FC！」 但係問題係，而家要做假資訊真係好簡單，你FC兩個字有幾難打？

考慮到「萬一真係有真消息」同「全部人比假消息搞到散水」既利害關係，我覺得唔好被假消息影響會更為重要。

而且最重要既係TG已經有好多哨兵既廣播群，
要得到較為真實既FC情報，本來就唔應該睇有狗帶風向既大谷，而係係應該睇果D群，或者直接開直播睇。

派膠就係為左將有鬼既大群情報既公信力減低，然後令現場人士會睇番哨兵情報同現場情況去決定行動。

不過都係個建議，睇睇就可以，如果見到問題都歡迎指正。
各自努力，唔好放棄！

光復香港 時代革命

up

自推

你呢個方法有理論證明work, 好似係提示效應之類？

咩東西黎……反正要令假消息既影響力變弱